點解5毛係網上9up會搞死香港？

但係本土/港獨係網上文宣又救唔到香港？
係5毛太強勁
定係本土/港獨太廢

個人簽名
------------------------------------
Oct 26近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓
3JR 4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯 6蘇麗珊 7十卜ching
8D_wade 9RedBaron 10優美開始
11阿古路 12Romanov 13返六日唔撚易
14優美開始 15民國復興 16dewi

隔左成日都有人推

Cc台手足已經疲於奔命...

黃屍9up左咁耐都搞唔死啦😂

點解咁多人負皮但係冇人駁我既

好手足